Домашние задания: Типы данных и переменные
==================================

### Перечень задач
1) Назначьте все возможные JavaScript литералы (типы значений)  различным переменным.
2) Создайте строковую переменную с цитируемым текстом.
Например: ``«Как вы поживаете?», Сказал Джои.``
3) Попробуйте зарезервированное слово typeof для всех переменных, которые вы создали.
4) Создайте пустые неопределенные переменные и попробуйте на них typeof.
5) Попробуйте сделать выборку чисел с помощью `parseInt`, `parseFloat`, `Number`, `+` и `| 0`. Для строк:  '1234', '1238abc', '0.15', '3.14ivan','Infinity', '99999999999999999999'
